#### Задание для кандидата на вакансию программист-разработчик Java.
 
Создать приложения сервера и клиента для передачи файлов.
 
Сервер должен уметь обслуживать одновременно несколько клиентов.

Запросы обслуживаемые сервером: 
- Отправить список доступных файлов (из одной заданной при старте сервера директории).
- Отправить содержимое запрошенного файла.
- Сервер также собирает статистику (количество скачиваний каждого файла) и каждые N секунд сохраняет статистику в текстовом формате в файл.

Клиент при подключении выдает приглашение пользователю на ввод команды, возможные команды:
- Запрос списка доступных файлов.
- Скачать один файл и сохранить его локально.
- Завершить сессию.

После выполнения запросов 1 или 2 клиент ожидает новой команды от пользователя.
 
 
Интерфейс пользователя: консоль. 

Предусмотреть логгирование в файл информации о происходящих процессах. 

Предусмотреть безопасную остановку сервера.

Сборка и запуск проекта должны быть автоматизированы (либо проект IntelliJ IDEA + Run Configurations для запуска клиента и сервера, либо скрипты ant с таргетами сборки, запуска клиента и запуска сервера).

Использовать Java SE и стандартную библиотеку Java. Код должен быть кроссплатформенным (Windows, GNU/Linux).

##### Комментарии реализации:
Запуск приложений клиента и сервера производится через IntelliJ IDEA запуском main-методов классов FileShareServerApplication и FileShareClientApplication 